條女同我講父親節快樂

我衰多口講句 關我咩事呀
然後佢嬲左我

的確唔關你事嘅